一個N 個講左會俾人認為FF 既經歷

我先，外貌普通，但有過幾個SP,宜家keep 緊2個，一個有老公，一個有男朋友！
我既優勢係口材都ok,基本上次次約出來陌生女女出來氣氛都好好，識搞gag.
仲有一點係我唔揀擇，只要唔係太樣衰我都食得落。宜家有一個SP 係普通C9,身形都幾大隻，但唔算肥，我都照食！

Ff啫下話

都係冇乜說服力

有幾奇呀？ sp咋嘛，好威咩
唔講以為破過幾條處女

唔係叫你地批判我，係想大家分享下

十年前同學聚會同佢地講搵$300一個鐘
佢地返應係：
一日係唔係先真
日元呀？
陰司紙？

其實只係臨時工所以先咁高人工

洪永城老婆

睇錯你口技OK

我去過60+個國家

本身從未揸過拉利，林寶之類既跑車，平時亦無追開車款，唔識價錢。某日有個念頭覺得想買架拉利，問個fd買咩野model好，佢話458 italia，出去睇過幾次二手車，覺得唔岩心水，最後walk in淺水灣showroom 訂左架全新458 italia。嗰日個sales再三叫我試車先，我都話唔使，反正嗰一刻我純粹鍾意架車個外形，我連架車唔係最新model都無理。後來我先至知嗰陣d人都已經訂緊458 speciale，我嗰架係香港最後落地既italia。

以前去美國 俾fbi以為係間諜 拎曬我啲嘢去查

用乜嘢 app 識?

樓主碌鳩好勁？

係外國食過件超正既鬼妹

細細個同成隊nba球員坐過同一架船仲一齊搭電梯
唔好問的係邊個
因為我唔認得
係事後見到有宣傳先諗返起係佢地
當時仲係到諗班黑人做乜咁高大
差唔多係我的身高＊2

我有錢過李+x

陰間？

dse英文拎三 最後入左美國名校
（唔係uc果堆平民學校）

講啲平凡啲

第一日番餐廳
有個幾靚女既店長幫我綁圍裙條帶（圈住我條腰）

上高登 係某個post po左啲相
有絲打pm我約炮
我初頭以為吊厺

點知真係靚女絲打仲要有我咁上下高

但臨開波前我覺得佢好慘 唔應該為左ex啲仆街走去搵sp
最後帶左佢去左河邊吹水

仲有就係落完bar上左女同事間屋吹水
吹吹下佢去左沖涼

我有諗過佢是咪性暗示 但廢事會錯意 最後吹多陣水就訓左

俾俄妹溝
屌過中台韓妹